單立文「奔六」恨仔 胡蓓蔚最後衝刺

現年59歲的保鮮男神單立文(豹哥)，近年被無綫力捧劇接劇，在處境劇《愛回家之開心速遞》內的鬼馬演出更成功入屋。雖然豹哥升呢做「視霸」，但結婚十年仍未升呢做「人父」，明年60大壽的他，有指多年來與豹嫂胡蓓蔚在生育上有分歧，恨仔恨到發燒的他更提議過老婆做人工受孕，但胡蓓蔚就好抗拒落晒閘。

近年受身邊好友影響，胡蓓蔚亦改變主意，愈來愈鍾意小朋友的她，仲想以46歲之高齡作最後衝刺，希望能為單家繼後，話就話成功與否都今生無悔，不過加埋都過百歲，點會真係冇壓力呢？

單立文 胡蓓蔚 有心唔怕遲
單立文人前人後都錫到老婆胡蓓蔚燶，二人相愛21年，上月慶祝結婚十周年，胡蓓蔚在社交網發長文道出十年人妻感受，大讚老公無得彈，而單立文亦有發文回應胡蓓蔚的稱讚：「我10年前喺唔清醒嘅情況底下做咗一個決定，其實結婚真係冇事嘅，人不Marry(結婚)枉少年，我真係冇後悔呀！」
結婚冇後悔，但生仔呢？仲唔行動就真係後悔莫及，多年來二人都甚少提生育計劃，原來是因為未達成共識，婚後豹哥愛妻如命，知道豹嫂未有生B的心理準備，所以一直順從與遷就，不過女人生仔年紀有限期，愈高齡風險愈高，所以豹嫂要把握最後機會衝刺。
據知情者透露：「結婚頭幾年，佢哋都好想過自由自在嘅二人世界生活，但豹哥大豹嫂13年，佢一直都好鍾意小朋友，男人到咗某個年紀見到身邊朋友都有仔有女，唔多唔少會恨，本來豹嫂好堅持，佢好驚生仔令身材走樣，湊仔又會冇晒自由，但近年身邊好多姊妹都輪住生B，杏兒個仔仲咁得意，豹嫂做咗人契媽對得契仔多心態亦改變，不過佢今年已經46歲，要成功陀B真係好高難度，但佢兩公婆都話唔怕試，想喺冇壓力下進行，想作最後衝刺，到最後都唔成功咪繼續二人世界幸福快樂囉！」向來有做開運動最叻長跑、健身的胡蓓蔚，操得fit體能當然無問題，她希望在豹哥明年60大壽前有好消息。

加強戰鬥力
過去不想給豹嫂生仔壓力，豹哥每次被追問生育問題都口不對心，曾公開笑言：「我已經係個大細路，生多個，老婆就要照顧多個仲辛苦，何況我都就快六張嘢，養到個仔女出身，起碼捱到八十歲，好慘啫！」難得豹嫂回心轉意，單立文亦不能怠慢，為了做個有心有力的爸爸，明年「登六」的豹哥勤做健身操弗自己，一來想努力造人更加得心應手，二來亦要為6月與黃貫中、Joey Tang等人在紅館開的「搖滾大俠奏」Band騷做準備。

每逢節日及紀念日，豹哥一定人到禮到與豹嫂慶祝，又不時孖住出外旅遊歎世界，過去半年去過日本、泰國及歐洲等地，據知今年下半年二人已plan好行程計劃造人之旅，去旅行心情輕鬆，務求增加受孕機會。
日前本刊記者目擊單立文兩公婆約友人去食日本燒肉，席間還有一男一女小朋友，相信是友人的一對子女，現場所見，胡蓓蔚與小朋友打成一片，與他們逗玩時永遠掛住燦爛的笑容，母愛氾濫的她定必是個好媽媽，正所謂有心唔怕遲，豹哥與豹嫂的結晶品，一定會是個開心BB。

單立文都男神！？咁我咪耶穌？

個仔廿歲 佢已經80

遲咗廿年

想偷我雞

之前胡說八道旅遊節目先話死都唔生
佢地年紀大 女既卵子可能都唔得 男既精子會唔會斷頭斷尾
不過肯洗錢會成功既

老母都60幾

以前D人60歲,外表已經係呀伯/呀婆

而家,似40中

落左妝又唔同講法

笑左 保鮮男神

我都想講 唔識老咁啲樣

可能同而家啲人條命長左好多有關

明星先係咁啦

唔止明星啦，好多人5張幾睇落都係40出頭

諗起楚原,90年代頭佢個樣完全係老伯樣,估唔到佢果陣原來係50尾就快60

男神
屌你老母依家啲傳媒做乜鳩